2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論67 雙十節一齊坐撐港隊

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

Where's樓豬

挽留

樓豬呢

腳狗輸波唔上水是常識吧

樓豬🍉🍉🍉

腳狗都未輸

試合結果
ガンバ大阪Ｕ－２３ ２－３ セレッソ大阪Ｕ－２３
得点者 ３４分 Ｃ大２３・沖野、５７分 Ｃ大２３・山根、６３分 白井、７２分 Ｃ大阪２３・米澤、９０+２分 髙江

U23都潛

LM
等閒幫下我推po

樓豬真腳狗

會唔會係去左睇聽日場波

吉b夠係真腳狗啦

所以都唔見人

哈

堅腳狗

腳狗第一人

勇仔同乾同房

你點知?

🌸🌸

佢地IG

傻勇twitter已被荒廢

lm

返星期日

慘

肥雞養我

留名

我都買左
平手盤買了飛腳上盤
破燈就在今天

識買了

米倉罕有正選

獸平

赤崎入波邊個最開心

吉B

GK 27 丹野 研太
DF 2 松田 陸
5 田中 裕介
15 木本 恭生
22 マテイ ヨニッチ
MF 6 ソウザ
16 水沼 宏太
26 秋山 大地
36 U-21斧澤 隼輝
FW 8 柿谷 曜一朗
19 澤上 竜二

點解唔出Ricardo Santos

唔出金毛獅王

邊個金毛獅王牙

山下達也

樓豬去咗吹田踢波

有我，大家快啲落飛

主陣好似勁D

今日大家要G持樓豬

仙台仙台
スターティングメンバー

GK 21 関 憲太郎
DF
4 蜂須賀 孝治
13 平岡 康裕
27 大岩 一貴
50 増嶋 竜也
MF
7 奥埜 博亮
18 三田 啓貴
29 古林 将太
23 中野 嘉大
FW
30 西村 拓真
20 クリスラン
控えメンバー
GK
35 イ ユノ
DF
32 U-21小島 雅也
MF
25 菅井 直樹
26 藤村 慶太
31 U-21茂木 駿佑
FW
40 ジャーメイン 良
8 野沢 拓也

456我川

後備牙

竟然唔係全隊後備，但出隻黑洞

牙mu

屈

邊個最開心

你成日吹奏佢
個個都見到

臭腳搞咩

廢lo

8月到而家贏得兩場

我赤快啲入波屌打豬欄

不了

食乜下午茶好

大B哥睇好腳狗？

請埋我

請你睇波你都唔去啦

射叻傻 ole

緊係去吉豚屋食吉豚啦

番工牙

11月仲有一場

但果兩場都係踢星期二同四, 又係黎唔到

即刻mark果日返工先

吉B做咩唔入場

五六都唔得

果日去搵吉B𠝹飛

咩啊

川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 2 登里 享平
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 19 森谷 賢太郎
MF 14 中村 憲剛
MF 13 U-21三好 康児
MF 41 家長 昭博
FW 11 小林 悠

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 4 蜂須賀 孝治
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 50 増嶋 竜也
MF 7 奥埜 博亮
MF 18 三田 啓貴
MF 29 古林 将太
MF 23 中野 嘉大
FW 30 U-21西村 拓真
FW 20 クリスラン

又黎唔到

大王出馬教訓維他奶

腳1:1

山蕉Q

小林悠飛G

睇黎聯賽盃會係臭腳既, 我川同櫻花繼續4大皆空

櫻花唔贏 我個下午茶冇錢埋單

我川1:0

nba

完場啦咩

三好

仙台越位

MF 14 米倉恒貴 OUT → MF 24 井出遥也 IN

原來係基斯坦奴犯規, 單擋龍門

基斯蘭又on9

MF 39 泉澤仁 OUT → DF 32 野田裕喜 IN

上啊

仙台靚射比人救到

好

大分

2:2

一平3-2

岐阜來睇錯

3-3

1:2

絕殺

我櫻

下午茶有錢埋單

完埋場

肥雞收錢

又係本木恭生

請我

La la la
Ce re zo
O sa ka

2.5b

Hi 吉b

豬 維他奶 我川 是旦一隊破處

大阪既勝利

臭腳會唔會俾球迷圍大巴

解散

有線個trailer仲係聯賽杯2016

唔講都無留意

大阪の街の誇り

腳狗最尾十幾分鐘踢到保守到呢 , 主場踢到好似作客咁 ..... 真係抵輸

飛腳收季，下星期仲諗住去入場睇

阿摸呢
阿摸呢
阿摸呢咪呀

勝利素哦沙卡

久守必失

Patric 🇧🇷 パトリック 🇯🇵‏已認證帳戶 @patricaguiar 1分1 分鐘前
更多
😱😱😱😱😱😱😱

如果係小妹就點?

接實左個波la

やばい😭
セレッソ、決勝進出😭❤️

我覺得中堅問題大D 尤其係三浦

2:0

又係三好康兒

咁米奴列勁d
即刻save低個波打快攻
瘦雞你拖慢晒d進攻

大B又燈

我川打少個

抵啦
反cup

都唔係新聞啦

奈良又紅
諗起佢年頭對東方食套餐個場

仙台1:2

我川

中野嘉大

連準優勝都冇

仙台依家晉級2.1

鄭成龍個樣

爭d追和

屌, 會唔會連天鵝都贏唔到

長期未訓醒

molamola

要入多球反cup

鬼木達今次唔收起大王

成龍好忙

我川2個作客入球領先？

成龍?

究竟腳狗得罪左大b啲咩，追住黎燈

鄭成龍呀

仙台追和就出線
首回合仙台贏3:2

又食一腳

樓豬繼續潛

挽留見雞

見雞

腳果場有31578人入場

星期日ar ma

星期日啊

肥雞

Genki

長谷川炒又唔係, 唔炒又唔係

提提大家
我bb 華dee may ig 直播中

吉b輸波都可以咁寬容，難得難得

聽歌令人心情靚

我地華dee精神 就係團結

年輕的勇仔

我川3:1

我穿3-1

有冇版主肯出來發功

Molamola

得幾個人睇

我川入多球，仙台無 lu

有冇我川版主

有第一人已經夠

3:1完

我川第一人丁死未

打多個都輸無得怨啦

準優勝 同豬鬥破處

淨係識得斬

兩隊無冠童貞對壘

大王做豬肉佬

真心支持

Cerezo

你好憎腳狗

又唔買川

大B睇好邊隊奪冠

吉B夠係腳狗第一人啦

支持神奈川代表

腳狗從此冇得笑豬無冠

我愛大B

本身好少人follow

豬欄破處=正評
準優勝破處=負評

皮已負

是撚旦啦

有心提醒

樓豬係邊
不想看足球了

又退出左了

域子你又做乜鳩

腳狗輸波心情唔好

大b唔好燈香港隊

搵人夾錢俾佢坐作客區

~

夾錢買件馬拉波衫好過啦

啊摸呢
啊摸呢
啊摸呢咪呀

R屎忽 $100

想買主場波衫

咪搞事啦

腎仔 $10

莫史迪 $20

而家好似做緊特價 球員版$720

無名氏$30000

求神拜佛大b 唔好買港隊波衫

買還買, 過左出年3月作客埋北韓先買ok?
我要2019年去UAE睇港隊踢亞洲盃

唔想繼續靠Football Manager FF

牙春 $57

擺檯頭

神主牌?

型

YES

你D爆鎖工具呢

腳狗/紅狗/豬欄第一人

仲講

唔記得留名

腳狗全面收皮你先黎留名

真係下季繼續努力

都唔知搵邊個執返正好

Penguin Man

企鵝人等緊你

日本u17就打world cup

想問有無人知佢球隊名單?

GK
21 梅田 透吾 ｳﾒﾀﾞ ﾄｳｺﾞ（清水エスパルスユース）
1 谷 晃生 ﾀﾆ ｺｳｾｲ（ガンバ大阪ユース）
12 鈴木 彩艶 ｽｽﾞｷ ｻﾞｲｵﾝ（浦和レッズジュニアユース）

DF
2 池髙 暢希 ｲｹﾀｶ ﾉﾌﾞｷ（浦和レッズユース）
19 監物 拓歩 ｹﾝﾓﾂ ﾀｸﾑ（清水エスパルスユース）
5 菅原 由勢 ｽｶﾞﾜﾗ ﾕｷﾅﾘ（名古屋グランパスU-18）
3 小林 友希 ｺﾊﾞﾔｼ ﾕｳｷ（ヴィッセル神戸U-18）
16 山﨑 大地 ﾔﾏｻｷ ﾀｲﾁ（サンフレッチェ広島ユース）
15 馬場 晴也 ﾊﾞﾊﾞ ｾｲﾔ（東京ヴェルディユース）

MF
8 奥野 耕平 ｵｸﾉ ｺｳﾍｲ（ガンバ大阪ユース）
4 平川 怜 ﾋﾗｶﾜ ﾚｲ（FC東京U-18）
18 鈴木 冬一 ｽｽﾞｷ ﾄｲﾁ（セレッソ大阪U-18）
20 椿 直起 ﾂﾊﾞｷ ﾅｵｷ（横浜F・マリノスユース）
10 福岡 慎平 ﾌｸｵｶ ｼﾝﾍﾟｲ（京都サンガF.C. U-18）
6 喜田 陽 ｷﾀﾞ ﾋﾅﾀ（セレッソ大阪U-18）
14 上月 壮一郎 ｺｳﾂﾞｷ ｿｳｲﾁﾛｳ（京都サンガF.C. U-18）

FW
9 山田 寛人 ﾔﾏﾀﾞ ﾋﾛﾄ（セレッソ大阪U-18）
11 宮代 大聖 ﾐﾔｼﾛ ﾀｲｾｲ（川崎フロンターレU-18）
13 中村 敬斗 ﾅｶﾑﾗ ｹｲﾄ（三菱養和SCユース）
7 久保 建英 ｸﾎﾞ ﾀｹﾌｻ（FC東京U-18）
17 棚橋 尭士 ﾀﾅﾊｼ ｱｷﾄ（横浜F・マリノスユース）
トレーニングパートナー ※9/27～10/1帯同
22 ブラウンノア 賢信 ﾌﾞﾗｳﾝﾉｱ ｹﾝｼﾝ（横浜F・マリノスユース）
23 井上 樹 ｲﾉｳｴ ﾐｷ（ヴァンフォーレ甲府U-18）
24 山本 理仁 ﾔﾏﾓﾄ ﾘﾋﾄ（東京ヴェルディユース）

U-17日本
スターティングメンバー
GK 1 谷 晃生
DF 3 小林 友希
DF 5 菅原 由勢
MF 4 平川 怜
MF 6 喜田 陽
MF 10 福岡 慎平
MF 14 上月 壮一郎
MF 18 鈴木 冬一
FW 7 久保 建英
FW 11 宮代 大聖
FW 13 中村 敬斗

中村敬斗 1 : 0

2:1

咁樣輸返球

又 3 : 1
中村敬斗入3球

中村敬斗 帶帽

4:1
22' 中村 敬斗
30' 中村 敬斗
43' 中村 敬斗
45' 久保 建英

神童

4 : 1 久保建英

宮代大聖5:1

刷爆得失球爭首名

仙台豬波 冇心機睇女了

腳狗今季真係玩完

上上上

🌸🌸同我贏左隊垃圾川佢

鈴木冬一 6:1

✔ 試合終了
🏆 FIFA U-17 ワールドカップインド2017 グループステージ
🆚 U-17ホンジュラスvsU-17日本
🔢 1-6

笑what牙

sure win la

好惡唔比笑

你想垃圾川贏咩

好過豬欄贏

所謂我櫻精神 就係團結
我地櫻花兄弟 自成一族
不但能傳善射 清波爽快
我地既有健勇 又有柿谷
入左大阪 就想踢我櫻
入左我櫻就至醒目
我川何所欲 我川幾時躝番入lon
我川何所欲 問妹幾時躝入lon

匆忘初衷

蘇格蘭

就算和都要出局了

捐人不利己

大家好嘛

唔好, 又要返工
雖然兩個星期後就去旅行

yau hui cow yat bun may

我都想, 出年先啦
出黎做左3年野已經去左6轉日本啦
要去未去過既地方體驗下
黎緊今次去約旦

開演唱會咩吉b

關我咩事

玩具人成日針對我

玩具人點會針對你?
你同佢都係紅狗手足

咪就係
禾驚俾紅狗第一人打
巧京京

打撚死你

吉b唔係我腳第一人咩，做咩屈佢紅狗

大阪正宗

驚吧驚吧驚吧！

心情好靚

吉B送我

聽日是咪有巴打比飛我

做咩啊

送咩

我都想要飛

yes
我應該7點30左右到

呀春洗唔洗幫你霸位

巴打個張大人飛？

5點半到CWB

我而家手執一張廢青飛同一張過期學生證

yes

聽日場波係咪$200？

yes, 但門口可能捕到有免費飛派
睇港超post有巴打咁講

唔係150 咩

正賽200, 友誼賽150

之前買套票先$150一張

大人飛咁撚貴

係，好撚貴
所以你地要珍惜仲有得買廢青飛既時光

巴打七點得唔得

無咁早
一係聽朝地鐵站拎

我聽日朝係鰂魚涌，下晝係上環

巴打邊度番工

葵涌

比我度度

好貴

吉b請我

我都去唔到

要返工

幫手𠝹飛

You come TST

唔順昭？

想知出錢收要幾錢

廢青飛$40, 你唔買廢青飛

今場冇限制座位

同啊春一樣
今日返學問都係冇

[url]EA上錯賊船悔不當初 NS FIFA18銷量慘敗PS3版本 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
吉B仲橙過牙Mu

巴打我叫域子過黎攞黎攞飛有冇問題

下年會唔會矛得出

都巧過x盒貢自閉啦

時weed廚仲廢啦

我仲諗住買Switch

Seitch版成個手機版咁

明明其他game都做到咁靚
隻FIFA好似iOS版咁

EA諗住無對手嘛

幾時黎拎

巴打留tg ok?

吉b送我

switch版search唔search到對手

Hunter都冇

咁又冇咩所謂
我都係想搭車打下career

白鬼吃屎

You 2米白滑紋身mk

我唔係Holland人

荷裔日本人

你錫紙英人

吉b都係鬼佬

鬼佬全部mk

最心

聽日一齊坐list
1. 域子
2.牙春
3.吉B
4.腎仔
5.肥雞
6.nirvash

仲有冇

個名單同上次一樣

聽日一齊坐list
1. 域子
2.牙春
3.吉B
4.腎仔
5.肥雞
6.nirvash
7. 莫史迪+巴打朋友

聽日我地一齊全力撐港隊！

好似開左平手盤
有信心香港1:0/2:0

撐我破燈！支持港隊！就在今天！

大B係咪好憎香港

Congratulations to David De Gea, who has been nominated for the Ballon d'Or 2017!

邊有咁黑下下開對家!!

嬲

生氣

真係有

主場平手1.43

好肥

吉b去咩？

好多狗腳 驚

腳狗腳狗腳狗

吉b去
你地又唔去

你腳狗第一人

好
咁我宣布立即解散

解散唔到

杉本健勇ついに初先発へ「結果を」背水覚悟ハイチ戦
加油

好想買波衫

快啲入啦吉B

做what

如果樓豬john埋就完美

唔見左

韓國媒體敲打在中超踢球的韓國球員，為了金錢不顧一切，寧肯荒廢自己的“武功”
把自己看得那麼高

如果長谷川取代Kim教港隊, 樓豬可能從此唔上水

咁我寧願法蘭迪保亞教港隊

樓豬

講定先, 幾點邊區集合

好靜

肥雞都唔見左

Weak左

冇左樓豬

已解散

冇

Server都未死

想乞一張免費飛

鬼佬去「飛田新地」偷拍

作客冇免費飛

做壞規舉

我啱啱睇到個post!!
偷拍好勇

巴打你都睇？

屌 問羊係咩嚟
原來講円

渣ga

你今晚唔睇仲渣

不要再說了
已經行緊去番工

佢坐係架車入面拍, 其實都唔係好危險

我以為用Google glasses

認真想乞張

大B去港超post問好似好d
不過你坐作客區算啦

問馬拉仔

check fb pm

會唔會太張揚

我真名上連登 打shoma doi就搵到我fb
你就

究竟點先拎到免費飛, 足總次次都話派飛
但係次次都唔知派左去邊
拎免費飛同網絡瘋傳一樣, 次次都唔知邊到有

全個茨城都識你

比你起晒底

團體咪得，利益輸送
次次派飛都冇人睇

一個人飲住啤酒睇

你咁mk
我毒撚怕醜

爭咩呀, 兩個都係mk

Isis

澳假0：1

樓下全部都係MK囝

好似要寫埋受惠對象
冇咁易拎到

比你地周到唔敢上水

今日Gel左頭未牙

唔好入場

好惡

一係你學一平係大球場門口祈完福先好入場

吉b守住個大門口

旺角上左巴士
你地幾點到

你當吉B係食Q咩

仲係大西北出緊來

唔gel頭唔俾入

佢最好打

仲未收工

你咁近

吉B唔打得都睇得

出左正選
傻勇正箭 希望佢入波
唔洗比樓豬笑

植田直通其實衰乜？

終於出東口

Yujai

唔夠智障高

大B件衫

牙春, 丹羽大輝, 米倉恆貴, 丸山佑市遲過佢入選都破晒處

我朋友6點半到cwb, 等埋佢先去大農場

上次絕殺臭腳都未證明到自己俾白頭佬睇

如果我係植田索性暫時退出國家隊

昌子+吉田應該常規正選
如果吉田停賽/傷出唔到白頭佬應該會考慮植田搭昌子 始終係我鹿拍開有默契
但如果昌子出唔到白頭佬應該會出智障

我有2個fd到

Rich

瘦雞哭了

幫手留位？

想見下大b
但係又唔想佢入場

有

你地去打氣區

大B坐客席

去打架區

坐隔離果區 同佢互屌

最想見樓豬

要吉B帶我先夠膽去

倉田秋1-0

傻勇2-0

吉b最開心

Yes

Sugimoto

澳洲要加時

日本2-1

敘利亞紅左件

敍利亞打少個

敘利亞臨時球迷打氣區

姐係無機會了

即係邊邊無機會
大聲d講出黎

就到, 去邊個區

支持澳洲佬！

又係卡希爾2-1

又中

同問

係咪好多人？

好多腳狗

你係其中一個

車屋成功破處

係打氣區既巴打 加油！

2-1完場

落第三行

2-2

植田直通呢

東口好廢

試中村好過

阿春好撚型

好多食q
吉b 保護我

輸第一球落地慢咗

傻勇out
除咗入咗球同射咗腳波
冇咩亮點

佢球會表現都唔及中村
俾中村做2號，什至1號仲好

倒輸埋

2-3

精子源

班國內兵唔太得

日本咁都追和

大B GOD

HK 1:0

見到大b係作客區

完場喇咩

2:0 穏陣啦!

好彩唔係大b講

沙菲克條撚人係我15米前紅牌

得7千幾人

2:0 又中

請我食飯

大B真人高瘦mk一名

有117r

票房1500張飛
我買撚左2張，足總我屌你老母

買左一張

門口有人放$120張

孱仔

下次等肥雞送我

肥雞已死

肥雞巧然

我以後著返普通衫算

黎巴嫩贏緊2球

同陳俊樂一架巴士
佢條女好正

圖呢

矛 禾太毒唔敢影

影我就敢

矛 驚比你打

巧彩頭先有吉b 保護小妹

瘦雞好勇武唱Buta

吉b 最開心

隨便唱

級已晉

今日難得見到性憎巴打，但佢一句野都唔同我講

毒撚對住自信MK點敢開口

性僧仲想身體健康 冇病冇痛

香港 2:0 全中
點睇

你是咪上半場尾段同下半場一開波行左去馬拉看台個邊

今場有樣幾特別既打法/戰術
唔再好似以往咁單一比堆黑鬼去湧
每次進攻，三箭頭平排壓到最前
同時間兩隻翼衛同樣地壓上
形成前面有5個進攻球員 中間由黃威發板/cool波
好似近年港隊打主攻既時候難得見到會有少少form

但同時間有幾樣奇怪地方出現
馬拉打4後防，當香港隊壓上形成5個前場既時候
左右兩邊理論上係會有多空位同會容易出現2對1既情況
但港隊中場/三中堅奇怪地係無將個波快速運到去兩邊
另一個奇怪點係
當5個球員壓上平排既時候，黃威/黃洋甚至中堅引波出擊
係無一個球員做拉扯，5個依舊平排
好多時候令黃威去到第二三時間都無選擇
之後拖多四五下就好易無晒空位就比人拍甩
(其後佐迪有落黎幫波)

貼埋依邊，同大家傾下波經

我著左作客既香港 關唔關事

唔肯換走徐德帥

好心比佢休息下啦 下半場70Min咁上下同個旁證一齊罰企

專責岀波
想問下丹尼傳中如何

無換走帥係on9
但留意番帥依兩場三助攻，有列斯奧係後面
更加可以好放心比佢上 比佢攻
不過爭左d穩定性，仲有過人技巧弱左好多好多
但佢既傳中質素算係球隊上比較好

金井踢呢個位應該會好d
不過佢係東方場都無得出

見到晒 罰錢啦

實捉到你

我真係好撚驚

你有外國PASSPORT

實捉到吉b

見到幾個 見唔到吉B

見你唔到

牙Mu請左假未

一定捉唔到牙mu

冇心情講 啱啱知道個fd病

Take care

作客北泡贏就出線 反kim黨又輸

牙Kim係北泡贏波明落肥仔金面

牙Mu take care

Die for Hong Kong

一切都掌握係kim手中

係嘅

一句"你首先是中國人"已經ko左你

唔撚睇波

亞軍庭

還我羅美子clean sheet

燈過大B

洗唔洗申請入亞洲區

咁快追返

唔信美欺冇份世界盃

亞軍廷 2:1

2-1 反美斯既人仲有咩好講

美欺欠羅美子一個冠軍

垃圾阿狗假波 美欺可恥

加泰羅來亞萬歲

羅美子世界第一龍門

Yes 你最勁都係第二

美國輸緊2球

瘦雞送我腦魔

都仲排第三
洪都拉斯巴拿馬爭氣啦唔該

三隊輸緊

保連奴

智利落左去

山狗

哥倫比亞入左

J羅助攻智利

秘魯巴拉圭生性la

帶帽

美斯三粒

巴拉圭生性la

秘魯靚罰球 1:1

秘魯

洪都拉斯反cup墨西哥

智利同新西蘭打附加賽

睇錯
秘魯先有得打附加賽

唔貼小妹

剩係知實影唔到牙Mu

USA

侵侵會唔會太廢, 和波都可以直入世杯
依家竟然輸波

洪都拉斯同澳洲打附加賽

可以放暑假了

wood唔揀日本揀侵侵

香港永續亞冠見曙光

希望2019-2020都有日職隊嚟香港踢亞冠

乜唔係要睇埋11月個兩場比賽先決定到咩?

Wood代表日本未必被日本人所接受

所以咪話見曙光
希望一勝一和 咁就穩陣

黎巴嫩真係好惡啃
琴晚輕鬆大炒北泡5:0

北泡主場對馬拉補賽冇晒消息

仲有黎巴嫩臨時俾Amin Younes翹起

唔知點解覺得作客北泡拎3分既機會仲大過黎緊主場對黎巴嫩

唔使咁悲觀嘅又
黎巴嫩作客麻麻地 作客馬拉果場都係最尾絕殺先贏到
希望香港贏到巴林+和到黎巴嫩

一早放棄左
2019-2020想睇日職隊踢亞冠？去日本囉

大B真係識做
及時出嚟發功

大B

唔講咁多 大B好波

其實無得打亞冠我又唔覺得有咩大不了, 與其次次都包尾
不如落返去亞協爭冠好過

冇我川睇事大

第一人用呢個機會捉哂香港D鬼出來

想我鹿嚟返次香港

今年唔好拎聯賽冠軍同天皇盃, 保住第2名米得囉

亞冠唔係單單球隊對決既交流既
仲比到多方面學習機會
傳媒既交流啦、球迷上既交流
仲有好多內部吖行政吖個d可以比我地球會有機會學習

不過9up都無用，又要等幾年

你場都唔入驚咩

有d性趣

廢青驚出唔返來 不了

得喇 你地最愛國喇

淨係睇阿春打氣都好好睇

嚟唔到吖嘛屌

11月仲有機會

到時一齊坐

好大機會拎唔到假

11月有兩次機會

牙MuBoo國歌 Boo得細聲過我就死硬

傻勇比球迷屌 慘了

屌乜鳩? 畢竟拎到首個國家隊入球

kim琴晚贏波 你屌唔屌？

傻伯倫

照屌, 徐德帥做散步帝唔肯換走佢

禾同牙mu

冇咩表現
入球執雞托咩 睇cable旁述都好少講佢嗰名
仲要補時先追平
對手除咗身形 其他日本贏曬
失嗰3球中場回防嗰D追得唔夠緊
傻勇唔比球迷屌先唔正常

唔好屌 唔好屌

應該要屌埋白頭佬死都唔俾機會植田

完場係門口大叫kimout不知幾多手足和應一齊嗌

我係106區成班一齊屌徐德帥

走動少 懶
球迷話不如比機會武藤

傻勇

fact

mu>kenyu

玩具人又幫牙mu含

不嬲

雖然傻勇都唔抵幫，黑腳
但牙mu咁25，更加唔幫

Me真毒

又解散

✔ 試合終了
🏆 FIFA U-17 ワールドカップインド2017 グループステージ
🆚 U-17フランスvsU-17日本
🔢 2-1
#Ｊリーグ
試合結果一覧はこちら👇

帶我飛

大阪飛腳既主場將會係下年由「市立吹田競技場」改名為「Panasonic Stadium Suita」，由2018年1月1日至到2022年12月31日。

叫慣吹田

唔開心的勇仔

垃圾傻勇

有冇人見過樓豬

要掟西瓜了

會唔會俾返粒吹氣電芯我地

Panasonic...
知唔知球場冠名贊助費幾多?

肯定唔夠簽肥安

返工遲到了

咁你要快d入波帶領腳狗贏波
靠你入波就食得屎(好似係)

部車3個字冇郁過
已經跳咗車轉黨鐵

跳車
巧型

吉b巧然

番工可以遲到

通常做高層先可以遲到

吉b

做高層就唔跳車啦

依位高高層好有責任心

吉b幾時請人，我想黎跟你搵食

吉B請我

仲要俾人投訴

邊個投訴我老死吉b

應該係食野唔做野嘅老屎忽
怕我地吉B搶佢風頭

吉b巧橙

又係咁撚靜，個個去晒食女

準備返工

食完飯恰下啫

大食美臣巴打你做咩改左名?

諗諗下依度咁多B
試下改叫艾b

識改一定改金正也bb

放假做廢青

啲貨盤古初開已經錯到依家
一點爭咗百幾件
咪答佢一路都係錯開
Account同經理投訴

收貨果陣無點
完全無盤點過

咁耐都冇點過啲線

啲線咁細包
俾人拎咗又唔奇

有時啲display生銹都要換啦

旅遊台巴打們見識到普子幾咁仆街

10月14日日本職業足球聯賽
下午01:45鹿島鹿角 對 廣島三箭 Ch61

10月14日日本職業足球聯賽
下午05:45浦和紅鑽 對 神戶勝利船 Ch64

又冇我腳

有得先睇智障係黎緊聯賽完封普子再係下星期亞冠完封候克

最怕我腳對住天鵝都反唔到底

睇完我鹿出街睇港超算
紅狗不了

中文大學學生企圖於校內跳樓

Fd子

入場屌徐德帥?

搵時間同佢傾下計

熟嘅就開解下佢啦

緊係入場嗌Szeto stay

上兩個禮拜先同佢睇完正身

女友人陪同送院.....

btw, 東方個場好似星期日先踢

有女都要跳

咁大決心...

我都睇傑對我埔

$120

睇波馬拉松 睇完傑埔睇痢獌

馬鹿 傑埔 痢獌 精工軌 尾福特阿狗 睇哂先準訓

唔知我星期六晚有無正選?

696 weak緊

今星期行返可愛風

因為冇我

唔好漏左頭場你札對柏

易食指數：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

公益財団法人 日本サッカー協会は10月12日(木)、第32回オリンピック競技大会（2020/東京）を目指すサッカー男子日本代表チームの監督に森保一氏が就任することを発表しました。

佢帶奧運隊

到時佢會點用久保建英

毒撚不了

又拖女入場睇波

性僧係大球場又唔黎搵我地

下次搵你地
唔好笑我矮毒柒就好
我170都冇 見到大B 180+即刻無地自容

吉B兩米都係咁啦

Yes 我咁矮都係咁

吉b兩米都話矮

足球已死,此鋪已完
今野秦幸唔配有日職鋪

遺言

豬欄已經有冠

請支持我川破處

樓豬做咩

我代你走

我代你地走

唔敢想像無樓豬既J League post

想你想得好苦

還我樓豬

樓豬係我地既紅太陽

沒有樓豬丁咧鋪同葡萄鋪都不想活了

lauchu

樓豬別走
臭腳下季會戰勝歸來

#konnostay

要潛水既係長谷川 , 唔係樓豬你

樓豬是無辜的

我代樓豬走

一個都不能少

出嚟啦樓豬

老細叫我揸佢車上佢舊山頂道屋企

拎牌之後未正式揸過車
(重有命就再見,冇命就新聞見 )

你留低

上位了
btw 小心甩尾牙

肥雞代樓豬揸

肥雞揸樓豬

當年考完AL就去考車牌好好彩咁一take pass, 一考完直到依家都無渣過車咁濟

樓主

老細迫我揸不過我好唔想揸

我電單車pass左兩年幾冇渣過

丁咧po劉華

盡量避開大迴旋處

小心的士小巴

小心甩尾

華dee今日IG post左幾張圖

華dee係咪松尾

佢like左我ig po

好少人follow佢

好多丁咧名人 會po丁咧相仲會俾華dee may讚好

靠巴打宣傳

我鋪港隊相咋

揸到上房

返六日唔撚易

唔撚易

一朝起身睇玩具 今日又係睇波馬拉松

又係返工馬拉松

又返工食女同事

上吧！垃圾利

希望今晚唔好出我, 唔想俾沙律爆到瀨屎

張伯倫都完爆你

自貼

腎仔打我

玩你電話 提你起身柯尿

一早起身返工

起身屌閪啦

起身睇你札不了
繼續weak

性僧好weak
返5日表示星期六緊係訓盡佢

公平咩

起身睇玩具啦性僧

札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
DF 2 横山 知伸
DF 24 福森 晃斗
MF 26 早坂 良太
MF 10 宮澤 裕樹
MF 27 荒野 拓馬
MF 32 石川 直樹
MF 6 兵藤 慎剛
FW 9 都倉 賢
FW 48 ジェイ

柏
スターティングメンバー
GK 23 中村 航輔
DF 13 小池 龍太
DF 4 中谷 進之介
DF 2 鎌田 次郎
DF 5 中山 雄太
DF 26 古賀 太陽
MF 7 大谷 秀和
MF 14 伊東 純也
MF 20 ハモン ロペス
FW 9 クリスティアーノ
FW 11 ディエゴ オリヴェイラ

無猜那貼

柏出哂三鬼

會唔會屌打札幌

踢波冇太陽

收皮啦

呢排出佢同打少個冇分別

唔會 星期六 我札永遠不會輸

今日無冷氣日

收工

注意:以上乃大B留言

獌比痢456

唉屌

腎仔慘遭迫害

橙

腎1-0

被湊荊久反中出

挽留樓豬, 天鵝必須死

死唔死足球都已死

。🔺。

猁次次對獌就會出200%戰力, 點打?

事實上呢場未必咁順攤反到底

你炒單刀

排名唔緊要
最重要係雙殺獌

【明治安田生命J1第29節 vs 広島】

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
レオ シルバ
中村 充孝
レアンドロ

FW
ペドロ ジュニオール
土居 聖真

サブ：
GK
クォン スンテ

DF
伊東 幸敏

MF
永木 亮太
安部 裕葵
小笠原 満男

FW
鈴木 優磨
金森 健志

jay 2:0

大B破燈日

冇冷氣仲勁

靜岡打比

清水
スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 5 鎌田 翔雅
DF 45 角田 誠
DF 26 二見 宏志
DF 25 松原 后
MF 20 竹内 涼
MF 22 枝村 匠馬
MF 19 ミッチェル デューク
MF 30 金子 翔太
FW 9 鄭 大世
FW 23 北川 航也

磐田
スターティングメンバー
GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 5 櫻内 渚
DF 35 森下 俊
DF 41 高橋 祥平
MF 8 ムサエフ
MF 10 中村 俊輔
MF 13 宮崎 智彦
MF 15 アダイウトン
MF 40 川辺 駿
FW 20 川又 堅碁

又出中村

柏

大B假冒腎仔 差啲中伏

唔敢反大B了
完場喇咩

大b是咪破燈

#MuOut

停賽牙

同教練鬧交？

牙Mu射波呃leave可恥

25

點解你連後備都無? 俾人雞左?

名叔

少數拎過英超冠軍既利物浦名叔

又唔俾人休息

回想下香港隊個日

玩具人又幫mu含

大B屌女轉運

大B日日都屌女架啦

3-0

3:0

jay
柏呢D西波

從來無燈過

食得女多講大話好叻

鳩波

榜尾no日

專心返鳩波ok?

收皮啦你

大B唔好喊

豬比奧1:0

打摷心跳